渣打抽IPO係咪伏

尋日話中200股6060, 而家都未見影
係咪可以籌定錢

我都係，想賣都賣唔撚到

打緊電話去屌佢老母

渣打抽ipo係咪落行簽form?

流程係點，冇得網上搞掂？

等左半粒鐘, 前面應該仲有千幾人等住屌, 睇怕汁男都做唔到

無得上網搞, 一定係電話

係唔係渣打學一通咁
整左個(新股)熔斷冷靜機制

終於入左

下次老虎蟹都唔用渣打抽IPO

即是個list 冇顯示？